穿着黑色衫褲的人載浮載沉

Psuh

穿著黑色衫褲的手足載浮載沉

黑警又殺人